好撚憎啲人有另一半仲要搵sp 仲要大條道理爆出黎

屌你 知唔撚知醜

你都只係其中一條sp

算啦你

唔算你仲可以點

我洗乜點, 唔通要同你計較?